【耍大牌？】Angelababy要助手踎低著襪換鞋惹網民熱議

快點比我換

屌你老母 死link呀

有咩問題？

自己換爆鈦點算？走光比人影點算？

助手唔係做呢D野??

個個明星都係咁架啦 廢事有意外整到件衫或者sponsor啲野
咁都好報 馬英九看手錶

可能果個位冇凳但要即換
冇問題喎

助手係要做，啲衫同頭set好晒，佢自己烏低身攪又亂晒棧浪費時間

好強既氣

召喚

你的樣子巴打